同學愛啜Lin 只知扑野大過天

同學愛R lin 扑野大過天
屌不屌也夜夜懷念 連自慰也不夠甜

...